打算新年去車公廟排頭位上香

整走啲衰運

Join

連登組團一齊去上香

03年有條仆街幫全香港去求簽 結果就

上俾我